原價賣五月天飛

賣
6/5
A3 AV行兩連1180
B3 BQ行兩連1180

12/5
D1 F行 2連 880

原價出售
可換張敬軒或12號or13號兩連1180